十號風球西鐵開唔開？

真唔真？

唔開呀
東鐵都唔開